有女朋友時間過得特別快

而家渡日如年
入夜時間過得仲慢

搵個兼職女朋友囉

一係識番個再帶番頂帽 包你時間時快時慢夠刺激